聽日邊個衝嘅就係鬼

有打開機又有腦嘅都知聽日目的係咩 戴防具可以 但希望唔好有人主動衝 掉野 開火技

除非轉左場打第二個副本啦

五大訴求 缺一不可

又話核彈都唔割

係呀 自己友就唔割

721 831

美領遊行一定要組織糾察！

美領 沖黎做咩

等前線決定

唔係叫大家捉鬼 只係希望大家知道自己做緊乜 唔好比人煽動同分化

自己腦袋決定

推